發現一到禮拜日，連登就好靜

啲post都推慢咗，搞到我扯咗

基

Gay